［問男仔］同女朋友搞野嗰陣

聽到佢講乜野會特別興奮/最想聽佢講乜野

射未呀

射入面

呻吟

一齊射好唔好

你好勁

好深啊

你屌到我就嚟射啦

入左未 好想要

樓主係青頭仔？

第二個男仔既名字

你壓住咗我啲頭髮呀

我想有BB

我係絲打

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~

我不能忘記你

陣間射完幫你打返

射入面
黎多劑啦

入左啦？

再射要call白車

到我屌你屎眼

你屌到我硬晒

入咗喇？

呢個真

隔離陳師奶身材好正